大陸網軍開始攻擊whatsapp

今早無啦啦收到呢個SMS，之後收到同事問我攞SMS 到個CODE
手法雖然低能，但都有人中招…最起碼同事部電話都中左…

各位提提家人唔好亂分享個CODE 俾人呀!

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

見殘體都唔會點落去啦，
好心要呃人都落下本，轉返做繁體，
唔係呃人都要個受騙嘅就返個騙徒呀哇！

推